有幾多人用iphone 11 會忽然斷上網？

iphone 11 插哂雙sim
幾乎每日都發生有時仲要reboot先解決到
想知係我問題定ios問題定係硬件缺憾

拎去換

intel

去換機

得我係咁?
google過好似唔少人都有事

暫時試過三次
每次都要重新開機

去緊apple store 諗住順便問下

iPhone XS 都中招

即係ios13問題？

用咩台？

smt 另一張係日本卡黎
應該唔關台事 我之前用6s完全冇問題

咁淨用一張sim一定無事

xs反而少聽up左ios先係咁？

但係冇理由有呢個function又要自閹架嘛

去Apple store 試吓其他機係咪咁

唉 但係佢呢d間病黎
一日可能都係出一次咁大把
好難一試就試到

我都係用smt既valuegb

唔關事
我之前插單sim都會咁

offtopic 一問
有冇人用iphone 11 用airpods 2打機+聽歌會窒下窒下
以前8plus反而冇事

有，除咗窒下窒下，仲試過幾次自己 disconnect

頭幾日用有, 呢排好似冇左呢個問題

日日都會，都好密下
開頭以為個台出事打上去問，點知係部機出事
去apple又唔知點證明部機有事

換乜都無撚用. Intel sucks

我今朝都中
單sim smt

XS MAX
單sim smartone
上星期試過一次

XR 都中
耐唔耐要RESTART

你係咪地鐵站個位收唔到？之後就一直收唔返？

試過，然後斷一斷data重開就連得番

極少搭鐵搭巴士幾乎日日都中
嚴重果陣一日兩次

單sim無事
Not smt

外星科技唔啱地球用

試過兩次
第一次13.1.3 reboot 完上到網但開唔到電話簿
第二次升咗13.2 reboot完上到網但所有自己下載嘅app都開唔到，要remove app再裝先正常
利申，每次都DFU clean install

我一張sim都有事
不過就唔洗塊熄機 我通常熄data再開就得

我唔敢去換機呀 唔想換翻新機

硬件問題 A13 INTEL 基帶 接收差

單sim smt
13.1.3果陣成日斷
上左13.2好左好多

我用pro max 都係咁，要restart

XS都有
懷疑係IOS 13既問題

11用緊自由鳥同cls呢個禮拜一日一次

XS iOS13 暫時中過一次要reboot先得

上左13.2係好左好多
不過up完幾日都試過兩次

我ip 7都會。 dfu 左都係咁

唔係用緊11既巴打係up左ios13先有問題定係一路都有？

試過too, 以前用八仔plus 都唔會咁

一啲事都冇

試過幾次
都係搭黨鐵經過太子站附近就斷4G 一直斷要重新開機先無事
但途中Wifi 又正常

11 單sim用HKBN 暫未試過

pro max
無試過

有試過

仲有一閂mon就會自動斷wif
要開返mon先自己連返
又要等幾秒

屌我都係
又係要重新開機先正常番

iFeature

update 琴日聽staff講熄左副sim
暫時仲未斷過 試多幾日睇下關唔關事

未試過正常過
熄左再開都係咁，屌

我都係咁，成日斷線幾秒之後又自動連返

Xs 用 e-sim
試過一次

太子

我xs max都一樣
要唔開第2張sim先冇事

pro max 3hk 暫時試過一次 明明收到信號但實際冇網 重開後就冇事

pro max由13.1到13.2都成日會係咁 無論係正卡3hk定副卡smt年卡都一樣

日日都有，唔洗reboot, re enable data就得

係喔日日都有咁既情況咁滯屌佢老母
關部機事定ios事

我試晒都唔得，一定要reboot

但上左 13.2 後好似暫時冇出現

X都有

會唔會係SmarTone 出事 我都係SmarTone
iPhone X iOS 13

iphone pro max 之前日日都有一次
上左13.2 幾日暫時未斷過

試過2次
要reboot先上得返

XR
呢幾日都一日斷幾次
用撚到燥

我部機都有，似係用雙卡先有問題
我之前單卡無事

Xr

xr 間唔中都係咁
諗緊 sim lock 定 ios 自己問題...
因為之前未自己set sim lock 係唔會咁

我用iphone 11 pro max都係咁

CSL試過1次
坐緊黨鐵過海冇啦啦收爆但又上唔到網, 要boot機

今年個Os版本13開始真係廢到無人有，啱啱升到13.2，家吓連原有email都check唔到😡

iPhone X 一個月斷兩次左右